希望大家明白be water嘅內涵

「置頂」 停止跳閘

啱啱見到呢個post都總結少少入面討論緊嘅人嘅小小睇法
支持
-黨鐵已增加人士睇住d閘，增加黨鐵成本已達
-出事之後被罰款反而益咗黨鐵
-一出事就要大量手足幫手，成本高效益低

反對
-覺得可以幫大家逐步突破心理關口嘅不合作運動
-當人捉嘅時候當逃生訓練

be water係今次抗爭嘅核心，當中精髓係在於多變同因時制宜見到唔對路就保護自己，唔好要同路人擔心，快閃活動，hit and run都係好好嘅例子

如果大家真係咁想懲罰黨鐵嘅，請全民綠卡，餵食習大大到weekend有發夢活動嘅時候多人先一齊跳
記住唔好再用個人八達通或者有自動增值嘅八達通去發夢

圍狗屋都係一樣道理，頭幾次落佢地面令佢地儲埋d怒火無得發洩係有用，但到依家根本就無咩實際作用，人照拉，佢地係入面嘆冷氣腳umum收OT，我地係出面不停嗌但咩都幫唔到

最近文宣真係開始有疲態，少咗人airdrop同10點鳩叫。但同時間多咗商場唱歌活動，當然可以嘅話希望文宣百花齊放

總結：減少跳閘同圍狗屋，繼續係多方面做文宣同埋記得be water
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
任何情況都要記住打狗救人
不戀戰不受傷不被捕

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20